［黃大仙街坊］今日諗返起動員淺藍嘅方法

講返琴日黃大仙點爆
其實去到11點近12點左近，Ｄ狗車都準備班師回籠
街坊由怒屌ＭＯＤＥ都開始轉返Ｒ水吹ＭＯＤＥ
企最前十字路口果幾件呀叔都開始同成臉汁嘅防暴傾計
突然之間宿舍有休班狗落黎，係咁屌人老母
跟手最大反應唔係勇武、唔係full gear，而係Ｒ水吹果幾個呀叔
「咩呀！咩屌人老母呀！你講咩呀！你講粗口！」
跟手防暴勁緊張，之後就爆第一粒催淚彈

結論：
1.老一輩藍絲好多都係孝子，一聽到粗口，果下爆發力真係好撚高，我見住本身吹緊水個防暴直接比Ｄ爆seed呀叔嚇到呆左
2.下次動員藍絲原來好簡單，同佢地講「警察講粗口呀！警察屌人老母呀！」、「哦！差佬講粗口！」，藍絲就會開始爆seed

聽落成件事好似好小學雞，但原來ｄ呀叔真係咁就會爆

藍絲好鍾意屌人老母窩

到佢地比人屌老母就成件事唔同曬
果幾個呀叔我認唔曬
但其中一個平日經常係我樓下Ｒ ｊｅｒ捉棋
我都估唔到佢咁撚兇狠

有趣

有師奶話保護黃大仙 咩陣營都出聲
講黃大仙唔歡迎你地